仲留係cctvb既記者係咪代表藍？

唔好同我講要搵食 為左生計